狗車扮家長

自己留意

up

uppppp
9鐵特別車要小心

推

Push

upppp

push

uppppp

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

upppppp

pish

Pish

好仆街

推，萬事小心

upupupup

唔係白就銀,車牌都唔駛認

up!~~~

頂你個肺 !

Bump

推
唔怕一萬只怕萬一

uppp

小心唔好亂上車

水邊圍有巴士站去市區
大家多個選擇

依加D差佬真係低裝

小心

其實係詐騙？
anyway 香港冇警察
冇話冇可能

Push
DLLM POPO

無恥

UT 5274 mazda 藍黑都唔好上！

UT 5274 mazda 藍黑

唔好亂咁上車！亦唔好亂咁比人上車！

推！

推推推推

地鐵唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除口罩記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
唔好上地鐵

大家小心

ip

總之要小心！

咁我點載人走呀

推啊

巴打一生平安
去集中post問？

再推

Link ?

［置頂］元朗現場直播 (2)

真嘢嚟 狗車好多kia

Link pls
今鋪要講麥芽糖至準上車

有冇針對車牌可以做到嘅嘢？

p

幫推

見到kia cerato 咪撚上呀, 政府車嚟㗎

upp

早排政府買咗四百部, 有d 唔係出AM 牌, 但都分咗俾警務處, 小心

上車影相 落車刪相

冚家都係kia

wow 黑警出到放蛇？真仆街！

毅進警察，污糟辣撻

光復香港 時代革命

推，唔好亂上

好撚仆街

Up

仲有SC4569

屌

咁仆街
依家班警察已經係極不道德

同打仗扮紅十字會然後引人出黎殺左佢一樣

有朋友 剛上元朗站

屌你老母死黑警

【727 #光復元朗】

去到呢個moment大家唔好計較咁多，有安全嘅地方就係安全嘅地方暫避，如果想走但走唔到嘅就搵熱狗

明天（7月27日）光復元朗，泰辦及熱血公民希望以下訊息幫到大家：

1. 熱血安全車隊：晚上8時後，從元朗出市區，請電 6415-7078 或 2655-9072 聯絡泰辦元朗地辦主任鄧文傑。

註：因上車地點需視乎情況，等候安排期間，請確保自身安全；為保障車手安全，大家注意隨身物品；若然西鐵暫停、需求眾多，我們會盡力而為，還望體諒。

2. 法律或緊急支援：請電 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

3. 元朗泰辦位於雞地鳳群街2號年發大廈地下10 號舖，若有任何需要、物資收發等，請隨時內進查詢。

香港眾人平安。

熱血公民主席
立法會議員鄭松泰

show 車牌其實無乜意思
我相信佢地要出個新牌轉個頭就有
同之前汽車台叫人留意隠形戰車車牌一樣

DLLM!

通常車款係audi?